\assignementTitle{Кривые на плоскости}{7}

Все точки плоскости, координаты $(x;y)$, которых являются решениями уравнения $f(x;y)=0$ называются графиком уравнения $f(x;y)=0$.

Про каждое утверждение ниже выясните: верно оно или нет. В ответ запишите строку, состоящую из восьми цифр 0 или 1, где 1 соответствует верному утверждению, а 0 --- неверному. ({\it Например 01111001}).
\begin{itemize}
 \item[а)] Уравнение $x^2+y^2=2x+2y-1$ задает общие точки прямой и окружности.
 \item[б)] Уравнение $y=\sqrt{6-x-x^2}$ задает на плоскости одну ветьв параболы.
 \item[в)] Площадь фигуры, заданной неравенством $ |2x-3y|+|3x+2y|\le13$, равна $26$.
 \item[г)] Периметр фигуры, заданной уравнением $ |x+15y-88|+|9x+9y-99|=63$, равен $38$.
 \item[д)] Если точка с координатами $(x;y)$ движется на плоскости по правилу: $$\begin{cases} x=13\cos t;\\ y=31\sin t,
 \end{cases}$$ то траектория ее движения описывает эллипс.
 \item[е)] Графиком уравнения $\sqrt{x^2+y^2+6x+8y+25}+\sqrt{x^2+y^2-4x-16y+68}=13$ является отрезок.
 \item[ж)] Графиком уравнения $|4x-3y+5|-|2x+3y-5|=10$ является параллелограмм.
 \item[з)] Графиком уравнения $ax^2+bxy+cy^2=1$  при $a,c\neq 0$  и $b^2-4ac>0$ является гипербола.
\end{itemize}

\soultionSection

Верные утверждения:
\begin{itemize}
 \item[а)] Уравнение $x^2+y^2=2x+2y-1$ задает окружность.
 \item[б)] Уравнение $y=\sqrt{6-x-x^2}$ задает на плоскости полуокружность.
 \item[в)] Площадь фигуры, заданной неравенством $ |2x-3y|+|3x+2y|\le13$, равна $26$.
 \item[г)] Периметр фигуры, заданной уравнением $ |x+15y-88|+|9x+9y-99|=63$, равен $36$.
 \item[д)] Если точка с координатами $(x;y)$ движется на плоскости по правилу: $$\begin{cases} x=13\cos t;\\ y=31\sin t,
 \end{cases}$$ то траектория ее движения описывает эллипс.
 \item[е)] Графиком уравнения $\sqrt{x^2+y^2+6x+8y+25}+\sqrt{x^2+y^2-4x-16y+68}=13$ является отрезок.
 \item[ж)] Графиком уравнения $|4x-3y+5|-|2x+3y-5|=10$ является пара непересекающихся углов с соответственно параллельными сторонами.
 \item[з)] Графиком уравнения $ax^2+bxy+cy^2=1$  при $a,c\neq 0$  и $b^2-4ac>0$ является гипербола.
\end{itemize}

\answerMath{00101101}